11月10日 請大家出席國殤紀念日 向守衛香港軍人作最高致敬

呢一個活動每年由退伍軍人組織舉行, 政府及各大領事館亦會派代表出席, 請大家穿著得體, 尊重場合同儀式, 並佩戴Poppy 以作悼念
有關活動程序
和平紀念日 二零一九年十一月十日(星期日)
REMEMBRANCE DAY - SUNDAY 10 NOVEMBER 2019
和平紀念碑置獻花圈儀式程序表
ORDER OF CEREMONY AT THE CENOTAPH

1030 集合 ASSEMBLE

1048 儀仗隊進場 PARADE MARCH ON
參加者就位 ALL PARTICIPANTS IN POSITION

1055 聖職代表就位 CLERGY PARTY IN POSITION

1059 儀 式開始﹝中英語﹞ OPENING ADDRESS (CHINESE & ENGLISH )

1100 號角手吹奏 - “安 息 號” BUGLER - LAST POST

1101 靜默兩分鐘 TWO MINUTE SILENCE

1103 號角手吹奏 - “起 床 號” BUGLER - REVEILLE

1105 置獻花圈儀式開始 COMMENCE WREATH LAYING
獻花儀式進行時蒙警察樂隊 (Music played by Hong Kon g Police Band during wreaths
奏樂 laying)

1115 聖職代表誦禱文﹝中英語﹞ PRAYERS AND RECITATIONS FOR REMEMBRANCE
BY CLERGY (CHINESE AND ENGLISH)
祝福 BLESSING

1125 樂隊奏中國國歌 CHINESE NATIONAL ANTHEM BY THE BAND
儀仗隊及樂隊離場 GUARDS AND BAND MARCH OFF
儀式完畢 CEREMONY ENDS

服飾標準 DRESS CODE
軍人：禮服/軍裝及勳章 Servicemen and women
– Ceremonial or Full Service Dress with medals
平民：西裝、領呔及勳章/女士等同服裝 Civilian
– Suit & tie with medals for men and equivalent for ladies

天氣欠佳時安排
如因天氣欠佳取消儀式，香港退伍軍人聯會主席、英國皇家退伍軍人協會會長及幹事們將會代表
各獻花人仕置獻全部花圈。如欲親自置獻花圈的人仕或團體代表，請於 10 時 45 分在香港會所前
的行人通道齊集。 如本港掛起 8 號或以上的風暴 黑色 暴 雨 雷 暴警告信號，則整個儀式將會取消。

INCLEMENT WEATHER ARRANGEMENTS
In the event of inclement weather the parade and Remembrance Service would be cancelled. The Chairman of the Ex-Servicemen’s Association, the President of the Royal British Legion and committee members will lay all the wreaths. Should wreath-layers wish to attend and lay their wreaths they should assemble at the pedestrian in front of the Hong Kong Club at 1045 hours. If local storm warning signal No. 8 or higher / black rainstorm / thunderstorm is in-forced the whole ceremony will be cancelled.

Push

點解奏支那國歌
唔係應該係God Save The Queen同Oh Canada
又或者I vow thee for my country

參與儀式可以順手connect 埋英聯邦各國，感謝佢地70幾年前光復香港既事蹟

呢個係97淪陷後退伍軍人會為左延續個儀式既妥協

要有手足帶定樂器吹兩個國歌

會出席

push~

紀念無名二等兵

屌！於黃土長眠嘅英烈大多數係英籍加籍

推

Self push

合法啦呱

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

我唔信個政府癲到向各國領事同其他退伍軍人射tg

Lunch 一推

無一套西裝點算

儘管我地係身處唔同既時代、面對唔同既敵人；但我地共同分享對抗法西斯主義、守護香港既責任。依個使命會籍由國殤紀念日既傳統，由依片土地上每一代香港人光榮地傳承落去。

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期日 11 · 17
東歐巨變30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》

告鳩黑警：警暴受害人訟費